有無人有當年速龍隊俾人打嗰條片

個速龍隊俾人拉咗入個人群入面， 之後畀人圍
gif都得

pish